有無巴打有地方夾住?(港島區 ）

有無巴打有地方夾住?(港島區 ） 只求有床位就得，碌架床都無問題

tg :

急問